手機打傳說邊部好?

比較喜歡asus 暫時睇咗zenfone5pro
有冇其他推薦?
電競手機不了

iPhone

iPhone Xs MAX

IPHONE

呢個好似係王者黎呀 ching

iPhone 一定買max?舊d既有邊部得?

iphone打機一定最順，其他功能唔敢講

8p?

ip8?

iphone啦

我se打都已經唔會lag
而家轉左xr可以連玩十場八場都唔使差電

se係?

洗唔洗max?

華為啦 點解仲未有人講

MATE 20 X 打傳說 18分鐘都係60-61FPS 有1秒跌落57
請問IPHONE做唔做到?

華爲 白名單 會強制降低畫質、解析度

小米8

搶角有無iphone咁快？

5路階補
唔洗搶

利申 無玩手機GAME 睇過個評測比下意見咁姐

我都係討論下，我自己有用ios同an，但係ios打機真係順啲

唔係官方提供嫁咩?

正宗屎為作風，架係自己掉

2個系統賬號可以互通嘅咩？

點解唔得？你估王者果d 19系統咩

iPhone se呀
試過用朋友部max打，覺得太大，有d難控制

se而家好似做到好平

諗緊買i7

專打機就iphone

rog phone

用se玩咁考眼力

師兄咪玩啦
就算SE唔LAG都好,4寸MON打乜野機

咪就係，打得呢d game冇5-6吋芒咪盞辛苦自己

iPhone x 都夠
全mon打好正

用iphone係好少少
申利 雙修 王者無得轉 所以用翻an機玩

又係傳說/王者呢啲柒game 求撚其啦

岩岩試咗iphone5 同6 都順撚過部asus
不過5真係太細

一定係iPhone
玩傳說呢類反應快嘅Game
好多人冇留意一樣嘢就係觸控延遲
講真an機部部都順
但觸控完全唔係iPhone嗰皮
iPhone捽落去反饋又快又舒服
An機好似食咗豬油咁
利申：兩邊都用過嚟打機

之前由an機轉千幾蚊2手iPhone se即刻順到仆街
其實iPhone 6打後玩傳說都順
而An機得旗艦機先run得順d
如果冇budget執2手iPhone 7好過入android 中階機

觸控延遲android永遠慢幾倍

你選角點都慢過iPhone 架喇

iphone 6 都順過宜家Note 9

觀念緊要D
咩排入來TG一齊玩

s2 a排 ，岩岩玩返 d
唔識留tg